大陸都叫煙花，CCTVB反而叫煙火

真係好撚戇鳩
人地大陸都跟你果套，你反而跟大陸以前果套
幾時叫的士做計程車，巴士做公交車

計程車唔係支那叫法

出租車先係

落晒order去香港化
變成點唔緊要
唔講香港話就得

煙火同煙花係香港係代表兩種野
BTW今次真係分唔清佢係打錯字定ON99跟大陸

人地大陸都叫打的啦😂

兩件事黎喎 搭的士個行為叫打的姐
部車本身佢地係叫出租車

香港人個個都講燒煙花，玩煙花，睇煙花。
乜撚野煙火，從來冇人會講
屌你老味港共，搵mr個廣告講煙火

你自己睇下香港煙火同煙花定義同以前搞過既活動先LA
沖出來柒
俾個提示你,煙火唔係射上天爆個D
你仲要柒多獲就真係幫唔到你

煙花唔等於煙火

點解要睇tvb

急住要奶共姐

人地大陸一早都叫緊的士

佢就擺到明係為咗跟大陸用語先用煙火 而唔係咩正名

優化唔等如改善
小三唔等如第三者

叫你自己搵下香港幾時搞過煙火活動呀柒頭

同埋煙火呢個語更唔係中共發明係歷史一早就有

煙花唔係射上天爆到痴線個隻咩

煙火就唔識爆 有冇理解錯

嗰個唔係我黎
我有記憶以來都係叫開煙花
關歷史一早有咩事

sorry
cctvb今次係搞錯叫法
但個名叫煙火XX既小型活動有左好撚耐

只係每次維港既大型表演都係叫煙花咁解
唔知唔代唔存在,咪信哂維基同搜尋頭幾個網

歷史有呢個字又點？歷史人物係講香港話？
總知香港話口語從來只會講煙花。

我明你講咩了
但依家煙花被當成煙火

岩la

12點前 喺d大廈頂 側邊 射幾條火花嗰d叫煙火
12點開始 射上天爆嗰d就叫煙花

袁花隻太監做慣狗，唔理支共有冇要求佢咁做佢都會搶住黎將新聞全面支那化

成班連登仔陳雲根上腦
煙火係台灣用架 大陸不嬲都叫煙花
咁點叫蝗語？
同埋人地都解釋咗法律上嘅分別 仲要嘈
如果係強推嘅話 點解七一仲叫煙花匯演先？
呢度係咪冇人記得幾年前陳云根鳩up俾學者笑返轉頭

總之港英年代電台電視台都叫煙花

笠水狗，屌你老母西

屌你老母爛化閪呀，妄想症弱智仔

爭撚住含撚

笠水狗

香港從來未出現過煙火，呢幾年先開始聽

妄想症弱智仔又自己話自己，真係醫返都哂藥費

斷氣咁多日，入左icu

嘩乜你入過icu呀～抵撚死喎

開始反駁唔到

CCTVB奶錯春袋

支那狗又贏

反駁唔到就收皮啦，你老母閪

咪就係 明明收左皮四五日仲係度死撐

奶共奶到勁突兀
挽鞋仔Tvb

其實有，我細細個係電視聽過人分
煙火個成本低D
區議會搞嗰啲就多數係煙火

維多利亞港就肯定係煙花居多

357

笠水狗去左邊

Cctvb搞港獨

我養左隻短命狗唔見左

聽講狗狗知自己就死，都會離家出走

煙火同煙花係兩樣野黎

岩岩落黎？

好細個已經聽過煙火，成本低過煙花，係兩樣野黎

無記錯有幾年香港財政唔好，有年唔搞煙花改做煙火減低成本

點解會咁記得，因為果年唔放煙花改放煙火，電視成日提兩者係有分別，放既方式同成本乜乜

我隻狗咁快玩唔起了

我唔玩了